【ViuTV】又要威 又要戴頭盔

呢邊冇開過？

機場地勤 2

林二汶可唔可以唔好成日問住d低能野

起飛後50分鐘！！！

成班串鳩

我真係恭喜您呀

竟然有第三隻地勤～～

地勤做三集咁多

不過幾得意，同多嘢聽

好過 KOL 果幾件蛋散

唔知靚唔靚呢

講空姐，導遊果d集數特別好睇

下星期講689
BTW 最右個個性格好正好想知佢咩樣

最右果個幾風趣

其實從我真係唔明點解要班女跑來跑去，個畫面咁唔好睇

笑果陣有酒粒
集集都剩係注意佢

最右好正
估唔到咁多同好

幾風趣

係，呢幾集真係好多嘢爆。

同埋又真係好好笑。

我都覺得最正係佢。

尋晚二汶講話 Check in 又係佢，登機嘟卡又係佢。

好多香港無home base 既 airline都係咁。

外判咗俾 jos，check in counter 關閉就會入禁區做登機，排隊果陣又幫我check passport 劃龜。

因航D 地勤都幾風趣喎

爆佢！

個個唔敢講特事特辦....戴哂頭盔

最右果個講野好八婆
好正
節目氣氛好好

係lor

全能嘅連登仔會唔會戴哂頭盔都起到底

因航落哂ORDER唔比講....所以可以推算到真係特事特辦囉

最右好正

一輪咀係咁講又豪氣
好想俾佢機關槍咁屌鳩我

靚腳

無錯
單野真係好反智
全家都好黑人憎

最左同最右瘋狂講
中間兩個內斂好多

好想同最右做同事

關公報夢
話說有人留左野
之後要求人拎返
開頭比人rej就有人響朵
都算啦比佢過喇
轉頭仲要投訴人唔helpful
比人爆獲其實唔係無原因

利申：有晚關公報夢 完全唔知真假
純粹夢境分享

咁你發夢個陣，有冇梁特打去施壓呢個情節

你係夢入面係咪做節目最右個地勤嘅角色

最右識講sosad 同埋聽D 語氣都應該係絲打黎

鉛筆含鉛嫁嘛

下集巴士司機

正

推

有得揀唔坐最尾
又尿又白色野
不過我坐過好幾次尾都冇異味
果然清潔姐姐做到野

可唔可以換左林小姐

頭先講巴士鬼古好刺激吓

嗰幾個巴士人幾識攪笑

點解廣告有講尿同精，播出黎個時又無嘅?

其實佢做下把位幾好 因為真係傻更更

好過tvb揾6 號林堯峰嬲d , 明顯醒目仔扮低b

上集講左

"我係奶奶啊"

講緊邊個?

教主?

教主

嘟左姐係點

上連登攞新聞

冇人睇 今集幾好睇

估下有無tbb

條女肯定係蘋果

成班人越講越灰

連記者都咁講，市民就更加咩都唔知

好多有知識既人知
但扮唔知姐 唉

唉

原來得萬一，萬二人工

真心唔知咁低

係lor
讀完major傳理，出到黎得萬一，二

救護員

做

又係上面班官閪，搞著下面

個幾月冇人討論過？

有睇

個女仔細個好熟，有印像

孔琪係咪初試性感果個

孔琪

孔琪都算ok，唔算好靚但好純